Древното племе Хорохоро използва числа и аритметични изчисления от стотици години. Главният дух, който почитат се нарича Матиматикос и всяка година в негова чест племето организира голям празник. Една от традициите на празника е да се запали огън и определен брой хора от племето да го прескочат. Бройката се определея от повелието на духът Матиматикос, което гласи, че най-възрастният човек в племето трябва да каже четирицифрено число. След това най-младият член на племето, който може да говори (тоест не е бебе), трява да сметне сумата и произведението на цифрите на измисленото число. Ако сумата е по-голяма от произведението, тогава се определя коя е най-голямата цифра на измисленото число и това е броя хора, които трябва да прескочат огъня. В противен случай, ако сумата е по-малка или равна на произведението, тогава се взима най-малката цифра на числото. 
  
Наскоро вие сте се разхождали в гората и сте попаднали на племето Хорохоро - те са били много впечатлени от вашия телефон и компютър и са ви подарили тонове плодове. В замяна вие искате да им напишете програма, която автоматично да определя броя хора, които трябва да прескачат огъня. Най-възрастният член на племето трябва само да въведе измисленото от него четирицифрено число, а програма директно връща броя хора като се съобразява с гореописания начин на определянето им.

## Вход
На входа се въвежда едно четирицифрено число.

## Изход
Извежда се една цифра - броя хора, които трябва да прескочат огъня според правилата описани горе.

## Ограничения
* ``1000`` <= ``число`` <= ``9999``

## Пример

### Вход:
```
2865
```
### Изход: 
```
2
```

### Вход:
```
9023
```
### Изход: 
```
9
```